拍拖無得扑 不如唔好拍啦屌

各位巴絲 你地覺得呢樣係咪一定要有？
如果有信仰 真係唔得 對方會選擇等定飛左你？

我只能說 呢樣野好似係bonus咁 有會開心啲 但無都唔使嚴重到話要分手掛⋯大家點睇

到底因為無得扑 所以就飛左人 係咩概念 真心問 真心想了解

你拍拖見過你條女個樣未？

男人係用下面諗野
溝女目的係為左扑野

無得扑就唔好拍
晒時間 用返d時間搵條有得扑既女好過

你知唔知拍拖要觀察好多野
睇下大家夾唔夾到
性生活都係其中一種
唔通等到結左婚先發現性生活不協調？
你見有幾多人離婚就係因為有d野夾唔到

寧願用多d時間搵個真係岩自己既人
好過為拍而拍 到時分手咪又係傷心
你好鐘意同陌生人做朋友咩
由陌生人變成戀人 再由戀人變成陌生人
咪更傷

當然 你話為屌西而拍拖 當玩玩下 咁我無野講
不過比我揀 我會一拍就拍到結婚

如果想娶妻求處女 咁扑咗就要娶咗佢/唔想娶就唔好破人處

但如果本身唔care娶妻係唔係處 就梗係揀個有得扑嘅女

有性慾好正常啫 你係我條女唔扑你扑邊個 咁嘅話同揸住幾千萬又冇得用有咩分別

唔想扑住，咪handjob吓先

幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

愛是自我滿足的感覺。愛一個人，就是覺得這個人能夠滿足自己。
滿足感可以是心靈/生理/金錢/性/對將來的憧憬上找到，有時是成個 package 去計的，所以如果其他野足夠滿足到你的話，沒有性也是可以維繫的。

性呢樣野真係⋯⋯
其實我唔介意有
對方好多需求 有得中出我已經滿足
但佢就會想再玩好多花式 無窮無盡
我覺得我唔會滿足到佢胃口

你中意人定中意人地個閪呀？

呢啲男人唔要都罷